［警世］每打一次丁等於對未來老婆思想出軌一次

對唔住老婆

唔使驚 你未來老婆而家同緊幾十個男人對你肉體出軌緊

唔會架 我老婆一定係處

你都唔會有老婆

有罪惡感先打得爽啲

如果係丁緊自己嘅未來老婆呢？

唔係下話 我咁專一都搵唔到老婆

我都想呀

咁我咪好多個老婆

每日要點過

你同我識嘅一個frd都好似下 佢都成日ff自己有好多老婆

放心喇, 其實你依家唔係丁, 而係同你老婆做緊

你成世都係用手嫁喇, 唔好FF有女

會架 你老婆一定係雞

警世post一推再推